如果係外國勢力⋯⋯

又話示威者收左錢
每次示威人工以億計
算唔算係外資流入香港？
對經濟係好定壞？

對市民係好，對商家有好有壞，雖然唔和平，但市民有錢買商家既野，商家可能搵到食，另一方法，社會亂就令人消費意欲下降。

不過講黎有撚用咩，撚有收錢呀！有人問你都唔洗同佢爭辯有錢收對經濟好唔好，建議幫手諗計劃